意大利45記者被捕 中國公安：整死你跟捏死螞蟻一樣

由義大利都靈新興宗教研究中心（CENSNUR）主辦的中文網路雜誌《寒冬》（Winter Bitter），自今年8月起，旗下至少45名記者，因為報導、採訪中國打壓宗教、人權等新聞，而遭到逮捕。其中一名來自新疆的記者，因為就新疆教育營作出震驚海外的調查報導，今年9月被捕後，至今下落不明。

《寒冬》於今年5月正式創刊，致力報導中國宗教自由和人權狀況，總部位於義大利。《寒冬》指，中共自8月起，將《寒冬》列為「境外敵對網站」，除了聘用駭客攻擊網站，還大規模逮捕記者。

被捕的記者通常會被中國以「洩露國家機密」、「涉及境外勢力滲透」等罪名，關押審訊，部分記者已被送到「法制教育中心」接受洗腦教育，有些記者更遭受酷刑對待。
有獲釋的記者透露，審訊期間警方恐嚇他說：「你在中國就得遵守中國的法律，國家定你是違法的，你就是違法的。國家要想整死你，就像是捏死一隻螞蟻一樣。」另一名記者稱，在中國境內採訪非常危險，但他認為中國對信仰、人權的踐踏，應該讓世人知道，並受到譴責和制止。

義大利佬都唔好洽架喎⋯⋯咁大膽？

厲害了我的国
地表最強

亮劍

望就望中國唔好攪到教庭同埋黑手黨
如果唔係就好睇lu

黑手黨好大勢力？

利申：唔了解

Godfather 1 2 3集睇曬，真心勁

同全球最大黑社會鬥？

其實外國記者去中国採訪根本同做戰地記者冇分別
戰地記者仲安全都似

係意大利就話有勢力姐，去到大陸點夠人玩

黑手黨係中共面前，只是一隻曱甴，中共有8000萬黨員，是全球最大，及唯一擁核的黑社會組織。

戰地記者死咗都有人知 支那捉左你就可能生不如死

Mafia都唔識

國家級黑社會

其實應該全世界一齊杯葛中國先係...E 家大部份同佢合作既國家都無好下場

咪玩啦，教宗一早跪低左啦，黑手黨喺共產黨面前得啖笑

搞教庭又㸃？ 教宗咪又好似隻狗咁奶習近平鞋底

黑食黑

如果Godfather入面講既係事實，黑手黨同教會係融合左，教會係地產黨黎

我地個黨屌打啦

早廿年核平支那咪皆大歡喜囉